舊時啲人搵個伴 其實係咪代表 根本唔鍾意個個人 只係大家合眼緣 又唔使單身比人笑

就一齊

40後到60後大部分人都係覺得要成家立室
真正好鍾意既真係唔多
其實我自己覺得同生活文化有關,
以前啲人習慣爛左既野會修會補, 對人對物都係
而家大部分90後有缺陷,差左既就會換
但其實換來換去都唔會有完美

有傳統思想唔出奇
無記錯的話70年代先有免費教育
以前d女人真係無乜人生選擇

一針見血
而家啲人唔岩就換

資訊發達， 市場透明， 有錢靚仔太多選擇，一般質素男人 無選擇

合眼緣都好難

結婚生子係當時個 norm, 搵到或者比人介紹到對自己好條件唔太曳已經唔錯，愛對方呢樣嘢係結左婚之後先慢慢培養

時代唔同，以前冇乜娛樂